【洗版】邊個見到呢個post就要自行開多一個post

天 佑 香 港

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩完

光復香港 時代革命

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

推

[929]根據依個Reddit po 有24國家，超過六十個城市參與，一齊入去upvote

點解唔可以集中推要開一堆同類既TOPIC?

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

我都有“推”其他，不過我推唔到，
同大家洗下版

美心黑心 黑心美心